有冇人完全唔覺得郭藹明靚 甚至有啲怪

個個都講到佢絕世大美人咁
但我覺得佢個樣好怪
面又長 又天生師奶樣
廿年前個樣已經有師奶味

細個完全唔覺得佢靚，大個睇返覺得ok但都唔覺好靚，刑偵入面有啲case啲囡囡都靚過佢

冇 好L正

認同

唔算特別靚,但係好順眼,知性美真係唔講得笑

睇返佢90年代中既劇個樣普通
依家靚啲

我覺得係髮型嘅問題囉
佢成日留短頭髮真係好樣衰再配埋條眉
但認真其實佢五官係唔差嘅可能佢本身瘦啦我唔知

樓主道行仲淺

做多廿幾年男人先再講

大美人又稱唔上，而家叫keep得好！但好過而家以化妝整容女，以前年代又純啲！
而且以佢學歷，佢冇咩藝人又靚又叻！

曾經 覺得佢個樣好似一隻馬
唔知點解

不過其實都幾清秀

你搵晒d佢唔得既shot出黎仲有咩人係靚

係呀同我細個對佢印象一樣，覺得佢似隻白馬
但呢排睇返刑偵又覺得淡妝嘅佢其實又幾清秀

屌，以為有J圖